急！在線等！有冇人可以幫下我!!

有冇人可以幫我去廁所！我好急呀 ！